3 7月到期

now 78$ + 18$ tunnel
4G 5GB

想要4G 5-10 GB （包中澳 500mb）
請出招

如果拆電話同data 兩張卡 又有咩推薦

200$以上d bot 唔駛覆我呢個po